唔想自己砌機, 有咩牌子家用電腦可以推介下

屋企人成撚日拎我部機係到打單, 我想就咁用下都唔撚得, 所以我諗住迫屋企人同我夾4000-5000出黎買過部, 砌唔係唔得,,不過小弟電腦是垃圾,好驚比人呃, 所以打算是但買部就算, thinkcentre有無得諗? 要求其實無咩, 除左一般文書用下, 都會打下機, 我唔洗話完美畫質咁玩到pubg, 唔會疾到玩唔到就Ok嫁喇

我都求期買部notebook打機算

4-5k pubg唔lag

搜尋 悠二
利申：悠二打手

In 悠二 伏list, I TRUST!

唔係未試過, 而係聽人講真係有可能伏, 所以都唔係好敢信

砌過部, 即係$5000 要包埋MOON 果D??

唔洗mon, 已經一部24吋既

或者拎悠二既list黎開始討論下先啦:

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon V1000 Window Micro-ATX

或者

CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500
Motherboard MSI B250I PRO
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

其實細機箱同一般既有咩分別? 我見基本上所有野都轉左, 效能上會差左? 以我所知就普遍intel都會貴過AMD, 如果同樣價錢係咪代表會INTEL反而會無咁勁? 然後就係, 我希望之後有機會自己update 下D 野, 例如換display卡加ram咁~

dell 囉

唔切就買部notebook啦 慳位
最近買左部17" acer 5000蚊有找

另外屋企有兩條多左出黎既ram, 所以順帶一問有無差唔多價錢既list既底版係可以插4條ram嫁呢?

但$5000 打機都窄窄地, 畫面冇要求砌機會好DD....廠機唔好諗住打到機

上網搵張LIST (唔好用鋪頭LIST) 去黃金大間少少果幾間, 正都, 中央田, COMDEX, 搵SALES 比張LIST 格下價 (砌埋+$150 唔知有冇加價)

如果冇KEYBORAD MOUSE, 記得叫SALES 送套比你...
如有試下叫佢平少少....

利申: 自己同朋友正都出過6 部機 (自己搵list 去), 舊年上youtube 學砌機打bf1, 練成新技能

咩ram? ddr4 xxxxx??

係, 係ddr4

如果直接用悠二個Faroll法奧得唔得嫁呢? 好似送埋上門咁幾方便, btw 5000$都窄...幾錢先夠打下機呀...我唔高要求嫁喇已經

但悠二兩張list 塊板都係得兩條ram 槽, 同埋新舊ram 同唔同MHz有機會撞或拉底效能....
(好似係)

未幫襯過悠二, 唔知, 但list 我覺得冇野, 都係大路msi asus 呢d 牌子, (個人鐘意asus, 性價比唔高但耐用)

但最好加多幾百加隻256GB ssd 裝WINDOWS GAME, 快好多, (但諗住慳錢加120GB 就唔好加, 唔夠用)

係, 我了解左都應該係...

ssd都應該會考慮

Lenovo thinkpad

玩PUBG想四千幾五千仲要廠機
game都唔撚知開唔開到呀

要最低唔疾咁打到pubg 廠機會貴過砌
唔識既google search faroll

打機買ps4 xbox
電腦買iMac
最安全，一定唔算俾人呃